人生第一次叫雞經歷

同女朋友分左手之後，就開始日日打飛機，過左幾個月，直到今日，終於忍唔住要去叫雞。
㩒完鐘問完價，見到馬來西亞有波有樣有腳諗住實冇死，即刻衝入房，入到房見到佢仲wechat緊，咁算啦，自己除衫自己沖涼，沖完涼出到嚟，見到佢已經瞓左喺到，叫我上床。
撩佢嘅時候仲wechat緊，要我自己帶套都算啦，屌極都係粒聲唔出，人生第一次叫雞就屌死魚 咁就緊係乜癮都冇哂，諗住kiss變返硬啲，佢竟然話唔俾kiss 我已經冇哂希望，諗住快啲射完快啲走，屌到就射嘅時候，佢無端端拎部電話出嚟Facetime 話哂我都屌緊佢，可唔可以俾啲尊重我 我灰到變返做半硬，諗住叫佢幫我bj，佢話No，最後就以hj結束人生第一次叫雞之旅 走嘅時候都係我自己一個沖涼
不滿:
1.唔俾kiss
2.死魚
3.Facetime
經過今次經歷之後，我發誓以後唔叫雞！！！

巴打去邊樹玩
咩價位

旺角波鞋街 450左右 無可否認啲女幾正 不過死魚咁解

唔kiss都好既 可能仲污糟過下面

樓主細到佢要玩facetime解悶

相信唔bj唔會污糟得去邊

自問扯左都有17cm

今次唔好彩姐

第一次就咁 已經冇哂信心

反大陸算啦。不過 真係有啲污糟

Facetime 真係好hurt

下次提升吓自己技術
搵手指撩到佢做唔到其他野